喂中上環嘅義士應該點走呀？

係咪忘記咗中環有人食緊子彈